黃埔One Piece餐廳皮已收

開咗有無兩年？
有無巴絲食過？
呢間貴到仆街，有似幾乎想入去但被個menu嚇親，聽講無一樣嘢喺好食 ，都好難唔執

乜原來有間咁既野

睇返menu，除咗pasta價錢正常少少，其他串燒拼盤、飲品好L貴

草帽日式咖哩飯 $128

普通嘢食改個名就主題餐廳賣貴幾倍
hea極都插枝有公仔嘅旗或者米紙呀
抵執啦

伏筆黎

三條濕鳩串燒連加一要成四舊水

比起一樣既主題餐廳
佢真係算貴

好正
打卡影相一流

抵執

懶特別咁

原來咁撚7貴

每串盛惠一嚿水

就咁睇唔算貴，依家啲乜鬼小店文青cafe食呢啲野都係咁上下價
但主題餐廳預咗難食，係食個環境only
(Eg: yxxme cafe)

原來喺2017年12月開張，19年1月1日結業，啱啱一年

屌啊！我仲未食啊

鬼叫佢蠢，明知得d蠢女人先會受呢套
去呢d加隻公仔扮有特色既餐廳一路嗌好cute好可愛一路影相打卡
睇海賊王既多少係仔，所以咪執柒囉

你試下果個濕鳩角落生物或者tsum tsum開餐廳，d死港女分分中200蚊一杯可樂都照幫襯呀

無錯 留去買figure 去tokyo one piece tower好過

人地三刀流串燒黎，你識咩呀

屙死人

兩年租約岩岩好

香港食呢d多數搵笨柒
加塊牌仔就算
連最基本既味道都欠奉

得罪講句，傻閪先去... 要去都去日本果間...

賺夠咪執囉
哩啲鋪不嬲都係食頭啖湯
人地而加可能已經開左間辛福堂賺緊港女錢

一年喎
我諗係一年死約嗰啲？

佢入面啲裝修同一比一公仔係幾好J，
不過啲嘢食極普通(有啲直情係難食)又收得太貴

都預佢玩唔長，冇諗過咁撚快

間野我去過
好彩果日好Q飽
叫左個意粉同甜品
先講好的地方
1. 裝修- 成個場都好有心思 係公仔有D散
但你影相一定會影響到人地食野 因為空間唔多夠
2. 服務- 服務好 反應快 做野爽手 唔西面

西位就....
1. 主題- 冇錯呀 OP係主題 但果埸真係場景同公仔 基本冇其他
電視同歌都係LOOP 明明咁多主題曲片尾都冇用下
電視點解都要屌? 因為唔會播下角色同放下動畫.
基本上只有藍畫面 護眼一流
2.食物- 基本上選擇唔多 同價錢真係世界級
去之前都冇估到佢咁進取
味道方面 我叫得2-3份 正正常常 唔敢話隻隻都好

收皮係預計之內 應該都係廢事玩咁耐 早日轉手

間野前身係大門cafe，成日見佢幪面超人主題

btw 樓主係同喺都唔識分

開頭果時好多人排隊
我八掛睇下門口menu
我心諗:咁多on9仔

如果你有去過女人向嘅
其實差唔多價

都唔算太誇張，八折就正常價錢

數神

請都唔去op

老實講除左個串燒離譜左d之外
其他間間cafe都差唔多呢個價 可能貴少少咁囉
又或者其實間間cafe既定價其實都有問題

CLS線架間野，貴唔緊要，但真係好難食，可以用黑店黎形容

兩年租約一年死一年生， 做一年走

好唔開心 好好食 ！

哇收咁貴食條毛咩, 不過都係因為租金貴囉
又係李生

快d開返mos burger

正正經經收平少少薄利多銷唔多既 :(

應該都係執 呢啲打卡最多咪打一次

四十幾蚊杯野飲都飲得起啦

其實平時一間餐廳食西餐都唔平
呢d仲要唔知抽幾多水比版權果面

加埋本身裝修成本+各樣野

咁樣定價好合理

上面話點解唔薄利多銷

一黎有版權成本 薄極都唔會夠出面其他餐廳薄

二黎呢類餐廳都唔會想行多銷既方向掛
就算唔貴你都唔會一年去10幾次啦.....

係咪因為要俾版權費所以咁貴

應該正版既aeon 同佢合作出埋卡
係果頭番工日日經過都冇人
入面仲有忽賣公仔又係冇生意

岩啊
係幫襯既呢個價同平20％都係會幫襯
本身想一家大細去不過冇睇開呢套野

其實點知佢有冇比?

我見沙x王成日都x hm/ pkmon/ eva

呢啲通常唔方好食...

其實好可惜
香港既營商條件真係令呢d餐廳好難生存

台北果間可以開埋係d偏少少既地方
租又平人工又平

佢個價係當地黎講既比例同上面個menu有過之而無不及

但就明顯有得賺

香港個間無去過 去過台灣個間啲嘢食基本上一樣
但個價錢差好遠 香港個間128蚊一個草帽飯
人地都係128蚊一個 不過係台幣囉
極度懷疑個餐牌一樣

果d都一定有比啦
唔比告死你
仲要咁揚宣傳

香港d 舖租冇得玩啦
不過佢做pokemon 或者其他應該仲可以頂耐d

佢借ONE PIECE個朵去賺錢 唔俾應該會俾人告

吹到128台幣一個飯

台北我記得野飲都超過128

有冇人諗住學佢開一間連登主題嘅餐廳
裡面全部都係腦魔公仔
得閒會有燦神嚟做嘉賓

男朋友好鍾意OnePiece，帶佢食過一次，食食吓會轉燈光同播OnePiece有啲聲優講吓嘢講吓間餐廳咁。環境係唔錯，但食物質素真係麻麻哋，埋單五百幾 不過男朋友開心就OK

諗起老夫子餐館

廚師都唔係山治

連登仔最鐘意話台灣D垃圾,人工低得22K
計返其實香港合理

唔好話香港,日本搞ed合作野既食物飲品都伏伏地

百里香

我開都得
淨係得個名

港喱腦細一係賺到盡
一係幫奸詐財團交租
仲有呢個咁嘅政府
咁嘅人口質素 又多蝗蟲劣化
所以話香港搞乜死乜

OP入面堆食物全部大大份喎
間野咁細份又咁貴就算鳩數啦

淨係做死一套好易死喎

台中台北嗰兩間都執咗了

啱啦屌阻住哂，我間mos burger

反映OP人氣都跌緊

追開都唔睇 劇情垃撚圾

自己睇咗海賊王十幾年先會食一次
下次都唔撚會再去
啲裝修又唔靚
價錢又貴
公仔得幾個
追咗十幾年先去一次
一般星斗市民真係去都on9

食情懷

用OP包裝既椰林閣？

其實對成日去日本嘅人黎講 OP主題真係唔係幾吸引
因為人地嘅OP cafe無咁貴又靚好多 返到黎香港都唔洗再去啦 返而HXH MH 之類真係期間限定先會去下

onepiece其實係香港咁有market咩

而家香港人做生意好多都好似怕蝕底咁 自意為啅頭好/有創意 就將個價定到有咁高得咁高 唔會諗開係邊 對象係咩 根本係打住本土旗號去搶錢 唔支持就話你地扼殺創意

屌你老母兩隻豬仔脾$118

只係擺上海賊王碟

我食過

食過東京個間
都已經覺得唔好食
不過有架梅利號係度，可以瘋狂影相

果然垃圾海柒王冇乜人識

當人水魚

身為die hard fans我都冇打算去
連去東京鐵塔都冇入onepiece間餐廳
因為呢啲主題餐廳基本上都係貴+唔飽/唔好食
得個影字
我影公仔夠啦

護眼一流 佢應該知道香港人好多深近視

路飛仆街死啦

加個角色名係食物名前面就貴咁多

自己print d 圖出黎。 放係隻碟上面。
屋企都叫one piece 餐廳。洗咩去食

主題餐廳做到1年算係咁
通常d人去一次都唔會再去

以前超人餐廳同hello kitty 正D又無咁貴

唔明憑乜撚野咁貴，食水咁深

食過一次當食下氣氛就算
啲野可以話難食

不過個franky 漢堡包真係做得有誠意既 台灣個間好似唔會係藍色

btw 唔知係唔係專登請埋啲op 狂迷做staff
個staff 見岩傾最後比左佢電話我

利申: 大家都係絲

講真 貴都唔係個問題 但啲質素真係好差
連蛋糕都整到好難食
啲人話主題餐廳預咗質素麻麻地 我想講之前去台場個間海餐王主題餐廳
個蛋糕真係好好食
啲嘢飲同嘢食係收得唔平 但個樣係有設計過
香港個啲好似純粹想呃你錢咁 呃你食一次就算

海賊王* 未訓醒唔知做咩事

一啖50

無啦 套野咁垃圾
日撚日都打飛xxx
悶能到

同iPhone 個死因一樣，開錯價！
成個餐牌打個75折包佢個場旺到蕯利亞噉樣

真係去食殺利亞好過。。。

抵執

吓，我以為係得山頂嗰個

比番少少常識咪出黎鳩up

開左無幾耐就去左食，又貴又難食。跟著仲話有條片比我地睇，一播又講天壇大佛又昂坪３６０，真係屌佢老尾。鍾意海賊王都唔會再去食。

以前果度做mos burger 咪幾好

貴到仆街唔值la

300幾一個狗屎垃圾海鮮併盤
仲要d野食是但加個名就賣貴幾倍
間野到底咩人開

sata king都搞過合作?

個包係menu上最吸引
可惜睇menu嚇走咗
利申 無追開one piece

btw咁有趣 我估佢請staff應該有特別要求對OP有一定認識，人工應該唔低

咁撚似台灣個間
又貴又唔好食

播天壇大佛？關咩事

是但請個熟op嘅後生仔有幾難

見到個名都好撚尷尬

故事教訓我地
係香港都係實在d好

主題餐廳貴係好正常

人地攞個license 要俾唔少錢
點同你普通開間餐廳比？

而家想食要去第二區，灣仔超撚難食乜鳩都凍

掛羊頭賣狗肉
除左草帽日式咖哩飯似其他都正常野

食過，一般水準
但又冇野飲，一定要獨立叫
算
但限左你坐90分鐘

之後有一排冇生意，
搞食lunch買3份，第4份半價
CLS,邊個諗

上次去食係d阿叔阿姐
都唔知點叫餐牌d餐好

係咪有伏筆

佢食完好似可以比你拎個三把劍走

早幾日經過見到入面啲裝修師傅開緊工，但隻franky好似無人帶走

有七五折折左就接受到
冇就不了
主題cafe黎講啲野食其實算唔錯
利申 last day去左

咁撚貴

香港好撚多依啲賣到懶貴嘅西餐廳，成斤嘢一個意粉但重難食過殺你啊

呢d主題野，你都唔會預食味道㗎啦，同埋一定係貴

未去過間野，但入面好似好多佈置同角色擺設，比人打卡影相咁，所以你話唔抵又唔算，你當有入場費參觀咁。

不過呢d去一次就算㗎啦，執都係遲早。

食過一次，又貴又唔好食

on9餐廳 吃個個仲on9

當人水魚 白撚痴

冇食過 太貴

開火影餐廳我就去

一早要執啦屌

老老實實主題餐廳呢間算係咁
Youme Cafe啲嘢食先係終極圾垃

好過沙嗲王啦

住隔離一次都冇去過, 除左頭一個禮拜排隊之後都冇人
話時話呢個鋪死位黎, 間間鋪都做唔過兩年

呢樣真, 女仔向嘅卡通人物cafe一開D港女去排隊打咭. one piece呢類少年向嘅, 你唔係預一堆毒撚會去狗衝呀? 門口望到價錢都嚇窒啦, 未計怕會俾D人叫佢咁毒去one piece餐廳.

實在太貴

食過 勁難食

轉做大型日本連鎖餐廳

Tsum tsum餐廳啲港女排3粒鐘都肯啦

租貴 licence貴

咁既價位路過都唔入啦

其實食物同價錢同youme cafe比，都唔算太衰

呢d餐廳係食呃fans錢架啫,個個fans都去過晒仲邊會有人食呀

貴到咁好難唔執喎

呢d餐廳都係去一次影下相就算 一定唔會去第二次

貴撚到